長線收息組合！積少成多

435 - 3手
3988 - 9手

黎緊想買 2638

岩岩開始整緊我既收息組合
每月出糧 都會買幾手

我想令到自己做到 每個月都收息
幫補多少 咁做咁買岩唔岩？

應該要買咩 買幾多先岩？ 大約1個月 可拎到萬幾左右出黎買！

405

我已經有陽光 我想多類型發展
例如： 地產 銀行 餐飲 零售 等等
一個類型衰 其他類型都可幫補番

多謝你意見

我想要一個組合 唔想單棍打晒落一隻到
同埋 我錢有限 每月只拎到1萬左右出黎

冇呀 邊到搵 我真係想了解下 想草下錢 但不斷有少少另外收入

建議你下年先開始買
依家個市唔好。儲子單先 到時大手買

就係唔好 佢地價先低 我自己理解！

003

0005

好 thanks

all in 7000 食奀息

700

823 3 2 66 呢四個可以一戰

drop to zero wor ching

你果d 全部都好貴下喎 窮

good luck

386

我玩12

0006

你個收息組合得兩隻股票?

見唔見我話開始整緊 每個月買少少 買少少

87001 1883 港股收息
美股 買 ADR收息 優先股 等等
平均 每年收息 7.2%左右
收息夠去旅行玩

收息黎講竟然無3

點解會簡435 同3988

你想收息定幫大陸交税？

3988內銀 10%稅
435 無稅
關咩幫大陸交稅？

900
下下星期除淨

收息咪撚揀內銀
一年派得一次
仲要俾10%
又易受大環境影
易跌難升

買咗 32 66 2638

買左 3, 5, 66, 823, 3988

87001 睇落唔錯喎

87001 唔建議, 有土地使用權限期

3988真係咁差？

都係內房
點解唔揀405

比起內房，電訊，公用既股息低
仲要受加息周期影響
銀行業績仆街隨時要供股返轉頭
仲要幾年冇息收
價又坐住變相蝕本
5，2888已經係例子

果篇野我早排貼左，俾巴打屌到上天

一向都係 買匯豐仲好過內銀
內銀根本無投資價值

香港都有 2047年
我覺得
如非超長線投資
可以無視

一供股 即刻玩完

用人仔買 麻煩
高息 但同樣高風險
我自己就唔會太重倉

同意

淨買reits+ss

搭單問下, 除咗823 有無其他賺息月賺價好介紹?

打多咗個月字

66 都貴

師兄入得靚

點解唔入1270

我自己收息有3, 405, 823, 1883

利申:5，66，388股東

823 我覺得偏貴，同埋值錢既公屋場都翻新曬，私人發展就得TOP, 牛頭角塊地（JV南豐）
405，煤氣想入

1270酒店黎
同埋好多財技

5 66 405（人仔 匯率注意） 3 都幾穩定
388就 算了

Ticker

405跌咗好多

6823 2638 778

0536

揀市值大兼派息穩定
當然如果我是老友記，年金並非我杯茶，以4厘作為回報準則，我會編製以下100萬高息防守組合，年收約4厘息，月收約3,333元。表面上少於同筆資金放落年金取得的回報，但起碼收息之餘，亦坐享股價升值的潛力。百萬高息防守隊，揀股準則是市值夠大及派息穩定。綜合2,000餘隻港股，用市值500億元以上及過去3年息率皆超過3厘作準則，合共有60隻港股入選。
第二季股市逆轉，60隻高息股表現趨兩極化，仍能保持升幅的股份，值得成為高息隊一員。挑選了11隻正選及3隻後備，合共14隻砌成「年金高息隊」。
守門員會用60隻名單以外的煤氣（003），雖則煤氣股息只有約2厘，但計及年年十送一紅股，守住最後一道屏障之餘，關鍵時刻亦可由龍門發動攻勢，隊長當之無愧。
叫得「年金高息隊」，防守會是王道，因此用了4-5-1陣式。4名後衞，中電（002）及港燈（2638）作中堅，兩電已預告年年加價，穩住中路，更可不時上前突擊，中電港燈今年已錄近一成回報，中堅頭槌入波非難事。另兩個後衞是香港電訊（6823）及新創建（659），兩者相關業務亦屬公用性質，現價股息達到5至6厘，尤其新創建旗下飛機租賃屬增長爆發點，有機會側擊助攻入波。
5位中場，防守中場是領展（823），不斷高位回購，不斷變賣資產，逃避雖可恥但有用，就是這股。中場是中銀（2388）搭住恒生（011），加息周期就快殺理身，兩隻本地銀行股會最受惠，穩袋3厘息之餘，亦可在禁區外放冷箭，成為攻擊一大武器。
至於中場翼鋒，分別是中海油（883）及粵海（270），後者輸港東江水再加價7%，同水不同價，愛抽水之餘又尼馬式昆水，難怪今年逆市已爆升兩成。至於單箭頭前鋒，就推有5厘息的金沙（1928）。
另外，會有3隻後備，分別是匯控（005）、港鐵（066）及長江基建（1038）。基本上用百萬買齊這14隻股份，股息率平均為4.14厘。

人仔跌得多麻
405全部大陸野

405同匯賢比，我寧願揀405。不過無持有，始終大陸野。
本地偏好陽光。

我同你相反
405 87001
始終誠仔管理好點
信誠仔

各位點睇2778

好物業 但太集中 唔會重注

same 不持有支那

咁佢6%息真吸引

all in 電訊股

如果電訊 過左5G 一衰 ！ 咁咪GG

要睇未來嘅息

通常唔會跌既、一跌就洗倉

我同樓主你有同樣理念
每月密密入
一來當儲錢、二來平均個買入價攤分風險
我由2015年開始
每月買2638、435
因為呢兩隻每手價幾千
倉位會靈活小小，事關我係可能會中途套場一半
然後去追其他
後來我發覺2638、435呢兩隻防守性太強
開始再加1928、1088
1088收過兩次息覺得好唔抵，俾中共搶你10%
自此我就唔會再揀中字頭做收息股

到今時今日，我個收息倉有：

龍門：2638、435
中場：900、659
前鋒：1928
新秀：1373

支那有咩唔會發生

你到宜家 平均月收息幾多呀？

主力 : 823, 11, 66
跟住係 2778, 2638, 6823
仲有少少內銀 IPO/十年前買落... 隻隻幾手幾手...